espn同sky都話牙朗為左避官司而離開西班牙

仲有bbc

唔係離開，係回家